[勇士與朋友賽季] NBA 2018~2019 pre season 討論區 (1)

誤中1001

其實巫都幾多動作

改用pre season ok 唔ok?

齊羊點搞呀

Wall Beal 河神 猴
個Locker room

點解塞軍唔搏下簽Howard

塞冇乜動作喎

都唔岩打法

原陣加隊長&榮叔已經夠做，係唔知續唔續到smart 姐

活塞?

IT to magic confirm

塞軍啊
講緊安爺爺你啊

老謀深算既你計緊啲咩數？

一陣睇Bagley 好過啦

簽左個G了

Giles
有火

淨低好野唔多
睇下有邊個做底薪戰士R冠了

你其實迷邊隊

傷完？

湧

Isaiah Thomas and the Orlando Magic are negotiating a possible deal, according to league sources. Nothing has been agreed to yet, but it seems both sides want to get this done.

Max?

Yes
上年休一整年養傷
尋日差D同Wanger開拖

lm

Wall都唔係咩好相處既人
等睇佢同猴既更衣室風暴

Free agent forward Kevon Looney has reached an agreement to re-sign with Golden State, league sources tell ESPN.

As @ChrisBHaynes reported, it's a one-year minimum for the Warriors
又one year minimum

虎撲7月4日訊 根據《紐約郵報》記者Brian Lewis的報導，多位聯盟消息人士透露，他們聽說林書豪在今年休賽期可能會被籃網交易走。

樓豬

猴係大佬啊

籃網由個死人揸旗了

原來皇馬唔要Anthony Randolph了

我愛羅

去小牛

認真冇甜頭唔覺有隊會接

塞軍駛鬼做呢D高風險低回報嘅野

去太腸

型天

成30歲人仲練波遲到

去勇啦

簽mcw

喺網執dinwiddie諗唔諗得過?

rockets sick ball

話會全力以赴

新penny
好野黎

簽得幾好，而家可以轉心TRADE GORTAT出去，HOWARD 去左黃蜂之後，鬥心好返好多。

其實都係搏多搏

唔夾既話 應該真係rebuild 架啦

一齊杯鳩猴
Locker Room大和解
黑暗兵法

齊羊

Preseason 就bust

Next next Jason Kidd : lonzo ball

兩個STAR出返黎之後，諗下點樣融入返仲好，而且塞車都續左個CENTER。

lonzo ball=next mcw

Lonzo ball = next Livingston = next penny

屌你老母McD

Exum = next Livingston = next Penny

哈

mpj le

Trae Young是咪吹大左

大家何必互相傷害呢
都係垃圾

技術性調整

Mpj = next tmac with back injury

55555555
調整到2046 😉

Larry Bird

懷念mcw對熱火既debut

最衰都係76人 逼害新penny
之後又逼害埋ok4😭

第一年已經知呢條仆街無料到

搶埋笨叻既ROY 啊
你估浪得虛名

Bron Bron

彭導愛將

正路啦，無射程無low post，身高唔夠身體質素又唔係特別強，出去其他隊都唔見得會拎到咩約

好就好在勤力囉
謹此而已

道歉

夠平囉

冇諗過會min 1.6m啫

事實

唉 感覺上咁耐得我雀overpay咁

咪嘈=evens 威完第一年就變垃圾

一線鷹王無bust呢個字

你同表弟比
個個都overpay啦

佢留湧刷下冠軍隨時佢退休戒指數量多過吾皇

小球會細市場冇計

我帝係咪唔打算fa簽人？

騎係咪下年有pick
可以tank?

遲啲頂薪capela聰明仔

Deng

係

咁可以打5件底

傾屎?

咁lue800係咪永續

agger

啱 啲錢唔俾佢地都用唔着

siu4

幫人食爛約要pick好D 上年亂簽整到隊波唔上唔落 要tank冇所謂亂洗錢

Ingles=阿伯
Gobear=手感波縮私家雞

我都覺佢應該食爛約拎返19前十揀個3號

典解大家要繼續互相傷害呢

爺爺 佢地蝦我

盲咗？

樣衰到整盲人

貢大個人自己搞掂啦

邊個蝦我大佬

好野又可以睇少一隊

Parker過2日入湧呢？

❤️❤️❤️❤️❤️

勇一向會睇

黃蜂❌

巫師✔️

法國啲人搞亂咗燒鵝比表弟份2年40Moffer以為係off season先比

柒左勁多

睇1.5億刷分仔

睇JJ都唔佢啦

靚仔過你dlo咪duck

一樣咁樣衰

Bogi令仔過Both

盧比度？ 愈大愈有品味

鬧 Cousins 減薪呢個論點一早已經唔 work

Paul George: I Wanted to Join Lakers Last Year, But They Didn't Trade for Me
溜都唔肯同潮trade你係到瀨乜野

俾龜龜lock門啫 冇野嘅

冇乜問題喎 反而潮迷幾7下
人哋唔過嚟就屌曬鬼咁 pg做錯咗咩

唔去潮囉

刑天本身都有少少痴線

俾可愛咁樣搞兩搞 越黎越痴

無做錯？

佢地話拍片撚狗

得禾正常

Agger
最多話佢下佢反口 但講到don’t need him就好難睇

在GSW只可以做工兵，倒不如出去博下

出到去都係做工兵㗎啦

係gsw做打掃都有ring
點解要出去受氣

佢連體系球員都唔係

如果正面D睇老表都係收5.6M 佢有 1.6m好多架啦

唔俾人地真係鍾意龜龜咩
咁想要人出手又咁低

5分一個第一中鋒

前一句好難講

我favors 18m代表咩

Oneal級別

做錯啲咩？放哂風話黎 唔黎冇問題 拍段片成個女人咁一路都唔講 而家仲要賴返湖唔搶佢
冇問題？

幾時洗埋 The Decision？

Exum 都11m理解不到

我願意奶占

我從來唔覺the decision 有問題

曲又好直又好

勁過Mahinmi 1/9

佢上年想去咁你地又唔出手高啲
攞黎講 咁非君不要就唔好奇貨可居啦
而家蘇州過後冇艇搭

上年重手換左個女人又走就渣都無

係佢自己話去邊隊都會簽返湖

人地pg冇non trade clue又唔係fa
佢想去 溜馬唔放點有得怨
怨你地潮人啲出手低tum唔到溜馬放俾你

拍片係7啲啫 咁佢公開decision喎

都冇話公開嚟湖 真係咁得閒為咗撚你狗咩

人地開拍嗰陣又唔見你話佢成個女人咁

冇

其實有講過類似

25我皇ki之後重會信呢啲咩

agger
magic太大安旨意

嗰陣我淨係見到好多人自hi打曬飛機

講左咁多次係處理手法有問題
都仲係 focus 係湖人無交易佢所以抵死

呢個真

但問心好難當年拎Ingram +野換PG

唔係連looney都想抬高下話，有約算係咁啦

算 佢地淨係想抽水

講講下pg又講返以前

年代都唔同啦 以前抱團會俾人屌 依家抱團會有人話 同球隊講忠誠? 睇下IT狗?
下下話要洗返以前有咩意思

事實就係依家個年代就係咁玩 基沙文係馬體會最後一場俾主場D球迷噓到仆街
佢最後拍片留低 唔通又撚狗咩 商業同體育一掛勾左就預左係咁架啦

你地一心以為人地會去 最後無去 要搵對象出氣好正常 走去話人地撚鳩你地真係
明明舊年trade左去okc, 有部份人都話過左一年好難講 pg未必真係非湖不去
點知一年之後又係度屌人女人

冇嘅，當反面教材啦，
唔好諗住人地下年fa就自動獻身，
就蹺埋雙手
一年之間可以發生好多事

呢到湖迷最撚多

睇下kawai下年點

有占士係到，下季牙B 攻防都屌打PG 了

佢差張醫生紙寫out of season
唔係都要乖乖地番工

Ig3分咁差 真係唔知點同沾屎夾

球迷係
但係湖 FO 就肯定冇覺得 PG13 黎硬

4成啦wor ching

仲當左第一季29%

絕殺76人個球

得罪講句非潮迷既應該唔熟潮D新仔有幾好既
但唔好係潮人都=垃圾/寶啦
Ball有防同C&S 3分的好似係

點解平時睇親佢都射到pat屎咁
但ig始終係打持球最有威脅

Dlo=垃圾

16.1+5.3+3.9 fg% 47 3pt% 39

39%唔叫差啦 以前差唔多4成叫好嫁啦，唔好比curry klay kd 班友洗左腦

老鼠： 垃圾隊刷數據

Curry , klay 根本係歷史級別的3分手，冇得比，一般過左35%其實已經到平均線

雖然成日笑鳩佢跑數，但係swingman嚟講佢數據已經好過二年嘅PG Jimmy 字母

冇fox 唔識打波，逼埋一舊

其實佢潛力係唔係真係好撚高？
湖都睇唔透點解佢嘅天花板會比人話係25

係呢度
Ingram underrated
Lonzo fair
Kuzma overrated

Ball算小小Underrated
Tatum Overrate得好緊要

我反湖，成日都覺得佢好撚廢
但睇數據其實又真係唔差
毒撚就難啲，變字母都真係唔出奇

25 就真係笑鳩佢姐，射術差太遠

除左瘦同埋打SF，都冇咩似

咁我又幫老鼠平反

佢好睇好ig同ball嘅

反而就牙湖勇雙修4成都話低命中

好多唔睇潮波既手足都話扶正kuzma好過ig同波

個個都憎球爸然後係咁踩ball抬kuzma

kuzma呢啲料隨時打打吓唔見咗

tatum playoff 咁掂，吹奏都好合理呀

佢22定23啦都
理論上Ceiling唔太高

打落都知ig除左個身型之外都唔似kd架啦

Trainer話佢增唔到肌肉
唔G IG係唔係都係咁

呢樣無分對錯，純粹係個人意見
Ingram 今季三分命中幾好，但係佢唔係 willing shooter
佢 attack closeout 唔算勁
所以話佢三分唔夾 Lebron 打法都合理嘅

啲新秀咁飄忽嘅
Jjj尋日29分
今日10分

我記得佢講到ig一文不值 刷數據
可能記錯

Lonzo 依家算係咁啦
季初果時連佢組織能力都懷疑
癈事 binc 了

今場好似打少咗p&p

check完場均2球都無

佢同Brown Per 36

好似唔係佢，佢J ig 同ball 的（summer league 後的ball)

場均入一球都無

所以要簽番Blo，唔係真係唔知點攻

Per 36仲要整大左條數
唔明係佢自己唔射定戰術問題
利申無睇潮

Both la我覺得
佢有空都未必射
同埋個陣有blo kuz kcp Ball
最後先到佢射3

BTW你地點睇件德國仔
覺得佢有D似長毛

有冇人知廢老波射精射到暴斃左未

未

哇屌JJ上場隱形今場上水

嬲嬲豬

上年好明顯佢剷籃多,可能已經射到無乜信心

你唔cap 埋你d 刺狗frd講嘅野出黎？🤣

好似係被逼要佢剷入去練對抗性

你可以唔trade架

係咪見到今年pg都唔黎開始驚

D Pick唔係9成Late First乜

呢家咪就係唔trade 順便笑下個offer 姐

咁on9

你唔係連cap圖都唔識牙

屌你引抽呀

咪唔trade囉
你班frd講到佢咁值錢
我地有乜所謂架姐🤣
下年要黎咪黎囉🤷🏻‍♂️

又黎刺潮互片

唔trade咪仲好

on9 架咩
咩都要cap圖拎出黎取暖
你係咪同你班高層一樣俾kawhi激到中風呀🤣

DLS Bagley+Giles 2板
6呎Frank Mason 4板
on9

條友話會續嘅，都話可以trade嘅
日日扭屎忽花，不了

你要BIN C連圖都冇張點討論牙

邊個黎

你係咪盲架，入返你個狗窿睇啦🙈
中風影響視神經呀？🤣

字母Raw Butler30pick PG果時都未係Top Option
係唔係咁牙

CAP圖咁簡單都唔識 你可以學靜也用手機CAP或者學D廢老用手機影電腦

Kawhi + 潮fans表示準備好買曬咁多件kawhi

MO Wagner
今年25pick個底

邊忽似長毛。。。

窮人版blo

波要有 無私鐘意傳波 傳波又靚又華麗
kuzma 慢慢升佢level 有望做星
ig 不了 換走is OK

圖又冇又要嘈

佢尋日好似想搵人開拖咁

blo 都要窮人版 想點

破產版Dirk lor

Blo話晒都做過AS牙

唔cap 原來又等如唔識cap 呀？
中風入醫院啦，一陣你半身癱撚埋呀😂

Bagley無右手露底了

得啦你咩都識OK?

射9中1

Marvin bustley III

on9 仔，睇下你班狗刺撚講乜春先啦
衝出黎柒
以為kawhi trade value 仲好高呀？
收檔啦，攬住個隱形人一年渣都冇啦🤣🙋🏻‍♂️

圖?

Giles好似無乜機會Showcase佢Passing Skill
明明吹到Ceiling係Webber

又要嘈又冇圖又話識cap圖

都叫你入返狗窿睇咯
圖圖圖扮睇唔撚到咁🤣
面皮厚撚到🙈

袋利已經bust左

想用可愛打劫 同其他隊 打劫啦 其他隊唔同你換先同湖人換姐
大飛重組頂你薪做乜春 又無野同你換

Joerger:正牙有籍口狂出ZBo

點解潮人fans要鬧？
咁有信心下季kawhi自動投身嘅咪唔好trade
咁咪得 反正下季都會過黎架啦
而家明明係你地有著數都要鬧？

怕你垃圾刺咩都冇唔俾牙

fox真係好似道友

跟得黑熊多

笑下個offer 姐，正如之前marc 換pau 你地都會笑湖人個offer

36歲36分鐘

可能係我細球會球迷
冇呢個煩惱
唔係話針對潮迷
只係我覺得人地唔嚟咪唔嚟
冇乜咁大不了 衣家吹到頭號敵人咁
人哋都話唔嚟先dont need him
搞到自己怨婦咁

你可以當個offer係拒絕同湖人交易姐

咁咪唔好trade囉唔arm價嘅
完左啦 同pg一樣

終於唔係湧猗

搶唔到人就成個怨婦咁

潮點同湧片
湧咩牌面

話時時NYK手足去晒冰

呢家就係講緊唔trade 再笑下個offer

咁有信心咪學多次pg
賭多次佢下年會黎囉
Closed file

本是同跟生， 相ｇｉｎ 何太急

bell
袋利

可愛唔一定黎 無頂薪

真心覺得，潮人打劫唔成就不如唔trade好過

trade咗咪又係賭 到時trade咗番嚟又話唔續就仲揼春

76人都唔理刺了 要人3個首輪

雪一年下年fa會少8000萬

宜家最好情況係簽個一年約 好用底
其他咩都假

Trade 呢樣野肯定係你情我願架
係馬刺角度就算Kawhi得1年約，要同湖人換就係要求呢個offer，換個Top 3小前比湖人砌另一隊super team 打返自己喎，個風險唔係淨係冇左粒星，而係整左多super team 同自己爭冠
reject 咪算囉，反正你地坐定粒六以為Kawhi 一年後自動波加入你地，免費添，到時候人地唔入咪鬼好似PG咁怨黎怨去

@神奇solo阿伯

湖人都唔叫打劫啦 ig 又有pick 俾你練新英 你馬刺都係tank架啦 過兩年又無pop

英你老母

ig+hart+kumaz+幾個pick可能用得一年仲叫打劫
就算真係trade咗 5人輪換咩 仲要湧咪又係贏

都只係上年pg老翻啫
我皇簽4年又唔係唔等得
簽唔到表弟又屌
Pg唔黎又屌
搶唔到kawhi又屌

笑死人 馬刺真係唔怕下年可愛走咩都無?

Bell 咁多助功 可以point centre 了

有咩怕

next draymond

Bell = Draymond 2.0

Draymond 走得

依家邊個打劫邊個🤣
ig kuz hart 2個1st rd picks 2個pick swaps

所以話搏表弟0 cost

等人cap圖啦

跳得既draymond

從來無急過要kawhi
下季無都ok

抽pg仲on9

PG有志氣陪龜爭冠又屌，表弟去湧癡冠又屌

點都要練多少少射波

走咪走囉 刺撚未擔心你咁緊張做咩

波波個老野成日提湖打劫 其實自己先係賊 不過無人理佢

我就寧願怨啲人反口唔嚟 都唔要怨trade撚晒啲野比人然後到時比人反口唔續約

Brown換當打大家嫂
同mvp 競爭者換rookie同pick比
後者原來係打劫

佢射波算smooth有得練既

收皮啦牙奶

咁仲正 平價星級球員
可愛俾zaza搞到咁真陰公
可愛加lbj應該另一王廟 無理由唔黎

簽唔到老表屌係屌湖人竟然冇考慮簽老表，今日d sources 係話cousins 肯黎只不過湖人有hesitation 唔肯簽

PG 唔黎係屌佢一早有decision 都搞咁多野，而唔係屌佢唔黎

Kawhi 就更加唔叫搶唔到，市面上根本冇人今年想再[搶] 黎比用一年比勇士掃

三個原因同埋屌既對像都唔同，唔好一概而論

Kawhi真係走
咪釋放番2000萬cap space 出黎囉
馬刺重建係遲早嘅事，Pop都就退休啦
但係現階段仲有戰力去打，點解老奉要trade Kawhi去整多隊super team 打自己先？

出到場未？
有promise 肯commit 未？

無理由唔嚟

你唔講清楚係 傷左既一年約mvp

你岩啊
所以千奇唔好trade 仲好

咪話唔撚trade囉
做乜春姐

下?

佢地同老鼠好撚似 成日老屈人

pg真唔嚟啦
btw kawai依個傷唔關zaza事架 仲要講幾多次

全部未來第一人黎...

話撚trade 又話出年唔好怨婦 反湖又贏一仗

華生恭喜你隊湧5星戰隊播

rebuild啫
老實講 你嗰幾個都唔係contending piece
徹底tank囉 刺急咩

驚咪唔好要價咁高囉 一係就好似duncan咁自已砌掂佢

今次真係兩邊都唔急 super 啦 所以刺應該即接reject 湖人，唔洗用d 撚狗offer 間接reject 湖人既

寫球評個啲湧冇mcgee大風險
頂 bell都頂到啦 重要後生啲
風險呢？

Rebuild 又唔想要湖assets🤔真 攬炒

所以我咪話唔trade 好過
單純客觀角度睇，班新仔又有升值潛力，kwahi 又唔係mj嗰種奪冠go to guy，今年潮又唔係玩即食，連同廁打個和都無必要

死刺狗打撚到劫未 又話打撚硬既

係mcgee既風險

點打

宜家nba 29 隊都唔急

湧果d訓係度都嬴既行埋一二邊先
咪阻住潮刺互咬

諗住入去睇kawhi news個陣見到話要打

湖人呢舖有賺
可以唔洗放棄班young core

唔該cap定圖下年BIN C囉
又或者我講多次我立場 我唔介意下年可愛自由走垃圾刺最後咩都冇

其實換唔換呢到都有水抽
湖人點都輸

你代表全部刺撚呀？
咁撚威威呀🤣

唔係個皮 身高手長差好遠

下 佢話自己立場又係代表刺撚

守護籃底能力爭好遠,甚至表弟都補唔到

真
籃板會差咗

到最後馬廁實放可愛走

looney

he比垃圾會然幹你害死了

佢百分百個場 啲走位其實好醒

日日都嘈 係咪要嘈到可愛完約先停

佢唔識宇唔好怪佢

東岸又然

冇一個就係差咗

你好叻叻啦
cap 圖cap 圖無限loop

OKC Payroll突破三億大關

Free agent guard Raymond Felton has agreed to a one-year deal to return to Oklahoma City, league source tells ESPN.

3億留到PG，抵到爛啦

無pick 點rebuild 又去sl換d人返黎打 ?
你估發夢?

所以湧都肯定會留得哂4巨
所以望KLAY會走果班真心ON9, 佢自己都話留, 老闆又鍾意佢, 球隊又賺得多錢

Rich 7

愈簽得多
就愈覺得放走harden

老笠到未 有人買左kawhi所以lbj送出左？

第二次衝擊

刷分仔生涯人工會唔會多過lbj

下年咪有pick rebuild慢啲啫
唔急 好似你潮組隊咁
點解下下都覺得人地非換不可

輕鬆啦

唔會啦

cap通漲啫 應該得

講緊6年前喎

係，咁難得砌到四巨，仲要交到成績，老闆又唔係無錢，市場又大，無誘因要拆自己骨

我識我柒左呢D咪識cap圖囉

癗邊有咁多錢
實waive melo

真係唔覺會

咁好老實 球星完約走 之前差唔多隊隊都試過
雷霆走左個Durant 爵士走左Hayward 咪又係咁打
就算換左湖人啲新仔 啲新仔又唔係好似LBJ咁Carry入Final
咁點解要換俾你同岸對手？
一陣攞完你湖人堆人番黎 戰績唔上唔落咪仲難Tank
不如完約放走佢撤底重建好過啦

我刺禁住搶了

4wu9剩係識ff 今年又險簽了

抄你家！唔抄對唔住自己啦屌

又送lbj了 吾皇應該係前我刺球員

咪cap啦
已經好慘架啦

我刺上至教練球員 下至球迷都是好能7低調的！

ho ball
有圖咪有得bin lor
冇圖冇證據得個up=廢物

大戰完再叫我OK?

要人地cap 圖先知自己有冇做過係咪on9
仲要將個focus shift 去cap 唔cap 到圖

agger ho ball

占狗confirmed

1963
執柒咗佢啦

總計all 99

人地鍾意掩耳盜鈴 吹？

新draymond

Lindsey癡撚左線
炒左佢啦屌

我用緊fox Mitchell JJ tatum zhou qi
All sim

下季就起飛啦

kd式pull up

佢會搞到GREEN無大約

打個針先
This is summer league
唔好太high

冇人high過，bell其實麻麻

睇個出手都靚過GREEN好多, GREEN本身3分差唔多40%變到今年就黎30%都無, 繼續鳩落去肯定無肥約

lindsey=best gm
我信lindsey㗎 反正啲錢都係擺 冇人嚟
要我揀 我都會overpay自己友
都係多少少 呢個move係話佢知
我地信你㗎Exum

Cap圖鞭屍被抽又冇咩所謂 反正下季都係呢到嘅唯一樂趣

上年Irving話唔trade佢就做手術，Celtics都正正經經同人傾offer，依度d塞迷都唔會走去寸9吾皇fans話唔換俾佢過兩年乜都無

係某隊球迷特別關心人地Front Office做乜
人地唔trade PG就笑人下年免簽
到人地真係唔trade俾佢就屌9人寧願食爛約
唔知以為佢地係pacers fans

跟住成個夏天就話人地老闆唔會俾稅
到人地真係續約就屌9人俾稅一輪遊
唔知以為佢地係okc fans

依家又走去關心埋人地個養傷球員
一邊話唔care trade唔trade到
同時又驚人地老闆唔要佢offer要重建10年
唔知又以為佢地係德洲人

一年內走去同3隊fans開火，之後問點解咁多人針住佢，做佢fans有原罪

不過限米整到咁都算唔錯

不嬲都1v29(28)

未抄到人家個陣又唔見你叫自己唔好太high住既

有三年時間
NOW PROVE IT

KI當初四隊係狄 狠 刺同NYK

拎Irving 個case比

呢到冰有塞迷牙

你要鞭嘅我又冇咩所謂
句野我係有講過
係當時時間點係有可能發生
咁問題係？

Soft ass Boogie

不敗之地

做乜最近係貢鬧交-,-

都係跟各位學野啫

話時話馬刺幾時續拉脫維亞第一PF Davis Bertans

是咪要？

得一隊波球迷同人做trade要做到同人鬧曬交咁

矛錢

Exum 有潛力但年年傷

人地夠有可能真係新Draymond 咁你又嘈乜撚？
只準我刺打丁 不準他人射精

佢係咪有大半都係自己ff出黎

講緊刺定湖，無J post

喂喂喂 邊個有你咁撚柒呀 唔好賴人喎

法國依到d會然對我有好深既偏見

因為我湖手腳終於破左禁令可以出黎

Dlo吃大便

不了
客觀陳述黎

依家又去關心埋人地d新秀
一面又話垃圾 寧願唔要
一面又話要打劫
同時又要擔心人無左kawhi無人黎
唔講以為佢係LA人

我湖簽左隻黑撚大猩猩之後
D氣焰返撚晒黎 好似返左十年前鄉土咁撚樣

我都系湖wo,小心d講野

講真大家傾唔掂咪唔TRADE, 有咩咁好嘈, 用啲時間自家培養下咪算

racist

馬刺心諗早知kawhi單換

u狗黎

認得你 反羅第一大將軍

KI+pick換OK?

湖冇簽到parker依啲垃圾

on9，未簽猩猩之前都惡架啦

之前就借埋勇勢咁解

湧：歡迎parker唔收錢加盟 包有ring

我地就係自己區講緊嘅，入去睇下kawhi同刺嘅恩怨情仇就見到有人屌我地
又唔反擊得🤷🏻‍♂️
本身就係自己區講緊嘅，係有d傻鳩要cap 去大Po
笑4🤣

係唔係得番禾係中立國

Lonzo Ball 加隻撈
唔要就收線

Bye

一線鷹先係
入紙迷鷹

講到之前playoff個陣你啲手腳冇爆入人地騎區箭區搞事+cap圖咁

in case 你要當一個半個人=整體

搞錯
大戰又唔等埋我

唔知呢世我雀有冇得同人嘈下呢

不了
playoff d 塞撚都好搶口
僅次湖勇

好多都唔撚知咩迷 好難開火

火箭fans

書迷

姐係咁
你 quote 我果兩句已經講到明係處理手法問題
你都仲係 focus 係唔黎

迷鷹高汁

Trade lonzo ball to magic ok?
唔想迷強隊

羅迷

出返之前嗰個excel囉🤣
有人整過架😂

同路

處理手法的確係差嘅
認同av
但唔黎真心冇得怨啲咩

而家U仲見到塞撚乜

低賤垃圾怨婦收皮啦

@唔記得咩名勇狗
#RFA比人搶
#等火箭比人收皮
#CBA關NBA咩事

講真，簽到係威既

ʕ≧ᴥ≦ʔ

有無諗過係無人理

爺爺你係全球員公敵中咩立

迷Lawson

屌牙

我好鍾意爺爺夠冷血
好sexy

見到好多人上返水
係咪可以開始反擊戰 Game 2

sor其實好似quote錯
我啱啱都行開咗
咁我覺得處理手法點7
都未至於要怨婦咁
可能我唔係潮迷 理解唔到

花生

咁我都同路

迷dlo都仲好過籮神

法國你依期都好搶口 喺抽我水方面

你潮人多勢眾 一路贏曬 反咩擊吖

鬼叫dlo垃圾幫唔到我潮起飛

dlo係垃圾已經係公認

Agger
不迷了

屌牙 仲要咁大聲

想知上年迷羅反波個班死哂未

我愛齊羊

Exact7ly
其實唔黎點處理都有得屌

依家人地7月1日第一時間公佈都算係咁啦
如果見完Magic再諗幾日先話唔黎
都可以屌佢浪費人時間組隊，隨時話因為要留cap space俾佢，所以出唔到offer爭表弟

但會然dlo唔係垃圾

冇手感既手感仔

打鐵精神

邊有人會迷垃圾

潮迷好多勇迷
兩邊都反占
宜家要撐哂占潮勇
會唔會精神分裂

垃圾都可以回收唔好咁
未到廢物

無對手

我之前記得迷羅個班連出黎公海吹水都要屌
而家你見公海咁多湖fans就知迷羅已經全軍收皮

cap定圖先啦

占潮勇聯手 夠玩哂你NBA 啦

咁好簡單姐
你參考返 DeRozan, Love, Aldridge, Butler
四個都有 linked with Lakers，最後決定唔黎湖人
湖迷整齊黎講有無好似「怨婦」咁？

至於你話「處理手法點7 都未至於要怨婦咁」
咁舉例，The Decision 之後騎迷係咪無資格不滿？

系唔系迷琴晚射失12碼個隻利狗個隻湖狗牙

明明尋日你先認左話唔係

對你好失望 又話支持禾一世既🙎🏻‍♂️

後來炎亞綸再次回應評價James加盟湖人一事，他說：「我覺得猩猩是非常有power的、有主宰力的，我一直沒有否認他的強度(能力)，我只是覺得他的球風不是我的style。」

據《露天看臺體育》報導，NBA選秀已經結束，各大新秀都已經和球隊合練了一段時間，那麼現在夏季聯賽中，他們的表現如何呢？熱門新秀、號稱「Curry接班人」的Trae Young表現不佳。

Young在NCAA時期是超級巨星，知名度非常高，他是NCAA史上第一個同時獲得助攻王和得分王的球員，場均得到27.4分和8.7次助攻，均為聯盟第一。而Young的特色是遠距離三分球，他能在距離NCAA三分線一米遠的地方隨意發開火，並保持一定的命中率，因此他也被視為Curry接班人，只是他的出手略顯隨意，投籃選擇被人詬病。

來到老鷹後，Young已經為老鷹出戰兩場夏季聯賽，首戰，老鷹以88-103不敵灰熊。他在這場比賽中20投4中，其中，三分球11投1中得到16分4籃板。

第二戰，聖安東尼奧馬刺又以103-81擊敗老鷹，這次16投5中得到12分

從比賽過程來看，顯然還沒有適應NBA的三分球，他首戰三分球11投1中，第二戰三分球5投1中。在對上馬刺的比賽中，進攻方式運用更多攻守轉換突破得分。

一名球探曾在《運動畫刊》提到：「我有點擔心他養成了壞習慣，他不可能在NBA也一場比賽出手30次，老將會踢他的屁股，他沒有效率，投籃選擇太糟糕了，很容易失誤。」

我係唔係應該要贊佢敢言

我好尷尬，唔知自己迷乜唔敢亂開火

唔係呢單野都唔知佢仲生存緊

TNT的知名媒體人David Aldridge，分析了其他球隊在自由市場開啟初期不給表弟報價的原因。

第一點，大多數球隊在執行他們的自由球員計劃之前，都要先等待最指標球星、也就是LeBron James的決定；像James或者Paul George這樣的超級巨星做出的決定會造成一系列連鎖反應。

而那些相比James，Durant或者George來說，檔次低一級別的球員，會先看這些最高級別的球員的決定，再決定自己的簽約選擇。然後這些人的選擇又會影響下一級別的球員。

這些決定也會影響球隊的決策。因為當（James，George這樣）最頂級的自由球員完成簽約之後，其他球員會開始爭先恐後的去爭取達成一份合約，而一旦某些球員連續幾天遭到冷落之後，他們往往會願意簽下低於他們最初要求的合約。而很多球隊就是在等這種「撿便宜」。

因此，很多球隊都會告訴Cousins，他們必須要先等待。或者他們會跟Cousins說「我們目前確定能提供的只有中產合約。」他們的想法是，在確切知道湖人的動向之前，先只提供中產合約。

所以，當Cousins的團隊在向球隊們尋求具體的報價時，那些對Cousins感興趣的球隊——考慮到表弟還在康復——會對表弟說「我們需要等一等再做決定」。即使James說想跟表弟打球，湖人也說了想要表弟，湖人依舊會需要等待一段時間來考慮合約的具體數字。

冇手感仔既手感但學手感仔9推
好彩佢比一線pick咗咋

咪就係其他人都冇好似怨婦咁
點解pg變咗公敵呢？
因為佢拍片宣布留隊？

人地本身就係騎 我覺得好唔同喎
pg又冇話過要嚟潮

你唔好講咁多 一陣parker唔知去咗邊隊就等比人bin

據Yahoo體育著名NBA記者Charania報導，超級球星Leonard的擇隊範圍開始擴大，他現在可能已經更加傾向於加盟洛杉磯的另外一支球隊快艇了。

湖人和馬刺之間關於Leonard的交易談判形成漫長的拉鋸戰。馬刺方對於Leonard的要價並不會降低。而據美國媒體報導，馬刺的要價確實驚人。據瞭解，在LeBron James已經放話要湖人不要急著交易的情況下，湖人管理層也並不著急。

而馬刺的要價實在太高，據NBA薪資上限專家Larry Coon透露，馬刺基本上要求湖人為Kawhi Leonard放棄全部。

「根據我所得到的消息，他們（馬刺）的要價非常高。」Larry Coon說道，「我的消息來源告訴我，馬刺要求得到的是Brandon Ingram、Josh Hart、Kyle Kuzma、2個首輪籤以及2個選秀權互換。他們基本上是說把一切（everything）都給我們。」

而儘管湖人一直是Leonard的頭號追求者，但他們可能並不再是Leonard最想要加盟的球隊了。Charania認為，現在Leonard可能更傾向於快艇。他表示：「有一件事我需要強調的是，當Leonard明年夏天成為自由球員時，他不能確定是與湖人簽約。他的擇隊範圍擴大了。他依然想去洛杉磯，但洛杉磯還有另一支球隊。我認為，Leonard對於加盟快艇持非常開放的態度。」

因為處理手法？

PG13 又點會無話過想去湖人
其他人頂多都係透過 camp 放風
PG13 係多次 in person 咁同記者直接講

我ig dm佢佢唔理我 好失望😭

ok
我做住好好先生先

迷巫is a must

牆猴河，好似kinder 出奇蛋咁

終於講la個陣啲人會記得大飛

大佬你系女我就覆你姐 有鳩不了🤦🏻‍♂️

我之前都有提話kawhi可能最後係去左大飛都唔出奇
冇人理我

下年加盟Angles

馬後炮

Angels
手快打錯

佢都fa一開波就講啦

+82都唔理我

你弱智 我唔會怪你

湖po都係講咗一，兩日，開始簽其他人都已經慢慢fade out
講一兩日都怨婦🤷🏻‍♂️

真係去左先出黎認叻啦

sor
但係講到佢去到湖主場就boo
又屌曬老母 非嚟湖不可
我就覺得over咗

預左一定比人boo
你又唔見湖會boo love LMA 果d

我湖強大，唔洗要巨頭了

球迷講緊係一個星期前已經知佢好大機會唔黎湖，湖 FO 可能更早
所以都係果句，處理手法問題
你諗下，依家係連反湖嘅都唔會否認 PG13 處理手法有問題

所以我唔多明湖迷嬲乜
就算講處理手法
Lakers front office 事前事後表現都唔似被 fake
亦唔覺佢地覺得 surprise

咁講嘅 你都知唔會嚟啦

你睇返上面
所謂處理手法唔係講緊 caught Lakers FO by surprise

幾時先有ayton 睇

肯定就唔係，但係 FA 兩三日前知佢好大機會唔會黎

支持佢去大飛

想睇旋轉門?

ESPN story on Suns star Devin Booker nearing 5-year, $158M max extension.

無人講？

Kat 今年係咪有機會著rose 條款？

講左好耐

所以bulter走硬

話 Butler 不滿果個記者 d 料好似唔多準

如果AW換番love大家典睇

冇不和都冇cap啦
又頂薪見頂又頂薪城城 仲要有個千萬dieng

Supermax都得了
如果今年有All NBA Team

即刻爆炸

木狼會唔會aw or JB 甩一個🤔

jb la 個個都不滿

咁AW同KAT都抵屌既
跟過KG都搞成咁

Supermax要第8-9年先簽得，35% of salary cap
Rose Rule可以簽到30%，正常25%

關事咩

見到wiggins對死人眼就火

點都有屌過佢地掛
點反都好KG佢都係NBA歷史上其中一個最Top既防守球員(公認啦掛)
KAT防守都仲衰緊D基本野

高汁會然

咁點解jokic份max同booker份max會唔同

唔係都係x% of salary cap咩？

係咪得我覺得76ers 個 trade 做得靚

因為booker嗰張係用出年嘅projected cap掛
無研究過

布狗好似話過X%係約數唔係真

mutually beneficial

oh 係喎 thanks

但係你冇乜sf

用barton頂住先
murray harris barton millsap jokic係最高效率嘅陣容
頂到mpj出到

有我 不過因為我係76迷
其他人焦點已不在76
何況可愛應該都唔黎76

之前都提過
LAC 今時唔同往日
有 Jerry West 吸星應該易好多
佢地成個操作都係預備下年出到兩份 Max
算係黑馬

Malik Beasley會唔會用

下世？

如果我唔係有crowder同thabo兩個 我都想要

成堆sg同pf

Lyles

仲有個唔傷既話會勁既jarred Vanderbilt

佢搶板好勁

yes
extension vs resign (for grammar nazi: re-sign)
理論上如果 Booker 入到 All-NBA，有權升做 30%

唔明點解要咁早 extend，限制自己下季 cap space

你都咪預mpj今季出得先
不過單trade就令nuggets薪酬壓力細咗嘅

金塊真係。。。我唔理解方向係點

sg:
harris
barton
murray
beasley

pf:
millsap
faried
lyles
lydon
arthur
juancho

仲有vanderbuilt

7個pf

想學少帥玩劃時代戰術
全sg陣

但教練係Mike Malone

Kat食30%真係會爆炸

舊年衰死攬莫莉，唔係已經換咗jimmy butler

MURRAY上年開始已經轉打PG喇

FARIED等完約唔會點用

用cap 食個可用之兵，到期約

一定無野輸

今屆rookie睇左兩場
兩場論
頭10好似得3條陰莖用得

誠意啦

五年後仲要續多次

Doncic Preseason會屌打世人

PG位都係帶波過半場，組織係靠jokic
要揾返個後備PG就真，jokic一坐低就得返barton單打
正選贏幾多後備輸返晒

Nelson

係咪都續架啦，早啲俾佢咪開心啲
又唔洗俾人玩嘢報毒約

無簽朗度以為會用cap食半廢人

好似有講過Hayward 走都有因為4年前jazz 放佢試水無即pay

devin harris

睇吓porter份約俾爛網搞到幾恐怖

叫jokic 打足48min囉

KAT上年入3隊已經eligible 30%啦
有人接既話下年Wiggins走硬

同猗換番笠

devin harris都算係咁
而家目標係tony parker，無嘅話要試吓napier

就係冇 不拿易走好多
反正佢都唔鍾意堆𡃁仔

JB 好似去邊都有更衣室問題

理論上Booker下年先續最好 (Cap Hold 10M VS 30M)
不過McD係Pop咩，Take Risk等多一年俾人屌死

要第二第三年入晒，或者第四年入先有

無著數啦

10年核心比d誠意早續
好過試水食4年少左年

雷霆真係搏命WOR...

罰稅已經破曬紀錄都繼續簽人

唔夠人點唔簽

清算25雷霆有責

下年無左Melo 都照爆

去港甲搵囉
應該唔少人唔收錢打

話時話embiid開到rose rule，點解無人提過佢份約會變大

2揀1木狼實要JB
Wiggins未必無人接，Tank隊或者唔介意搏下，不過木狼依家應該唔會換唔到assets下換走

都係底薪，咁梗係簽肥頓Noel啦

有最低工資

76cap room 健康既

佢約死人約好鬼複雜
要中好多條件先收足

係唔夠人..

不過應該有計劃有數計嫁..
咁爆法重要下年都爆又罰得勁D

開番34.5一個鐘
外加全隊okc簽名波鞋deal唔deal

5年4爆要再罰甘d

佢冇，因為入唔到一隊

其實rose rule要係contract extension時傾，embiid個term講明係要上年入一隊先有
最尾2隊

當日為左少少錢放棄harden

而家比多十倍都填唔番

實郁人啦
係睇郁得分手定ADAMS既啫

唔理佢有無收足啦，但係應該可以上到30%
我又揾唔到source話升咗

支持buyout Melo

Lbj: thanks

14年改組左啊清

點估到

到最後

係lbj 幫湖狗出番啖氣

香蕉船戰隊
更衣室大和解

唔明？

當日五百萬，依家稅都億五，好似有幾十倍

我仲以為qualify到聯盟要求就得，原來球隊都有say

有水喉入左股

rookie minimum deal=$831,311

點知都仲有好多你嘅手腳唔領情

我Melo 死忠

佢黎湖狗一定買番件

ASG Jacket.jpg

明白

但都係傷架喇

Harden 呢d忠心無野心好難填

香港人出哂名唔係人
所以係例外

我真係感動到喊

地獄一般嘅工時
地獄一般嘅工資

肯開 max 嘅完全無需要擔心呢樣

okc 3億

領情就話轉軚、心戰
唔領情又有得講

如果今年湖狗playoff 掃雷我自爆

我皇促進全球潮迷大一統
沒有雷霸龍
哪有新Lakers

對得到先講

一陣Booker係出面簽份3年offer sheet，McD即刻唔駛撈

係
吹咩

你地湖迷以前都係咁玩架咋嘛

埋單一定唔會係咁多

佢依家都就黎唔使撈

melo 無消息走wo
傾完電話

當日慳4m 依家比億五

都夠笑死

咁又係，要okc 第7先對到

一般係咁，不過Embiid頭3年打得咁少，76ers有leverage
唔單止咁，佢份約冇記錯唔係fully guarantee

Hi 我愛樓主

得罪講

比咁多年組左隊波，牌面連波士頓都不如

唔使
Okc 4
潮 5第一輪就得
要係中立場打先得如果搶7嘅

又出黎J knox

不了

佢係唔等錢駛都唔會同你交成億啦
你唔走最多咪延展分三年囉已經交少幾千萬
郁唔走都換其他人走啦

我湖鎖定西二呀

我覺得好勁 wb 羅神 melo pg adam

咁你不如話佢拎 QO

今個offseason local fanbase好似幾滿意佢
除左ulis單野又一次on99

打舊屎出嚟

想知湖迷以前串邊隊心戰

76幾時先請GM

梳 排我雀後面啦

打得廢同牌面又無乜關係
我就覺得 管理層 trade 就做哂岩
個廚師拎住呢d煮咩出黎 就問返個廚

佢簽4年max with player option after 3rd year好出奇？
就算俾你match返都少左2年control
機會唔大，但唔排除有agent咁做

一向都覺得係球員執行力嘅問題

入到playoff 再講

我唔係講心戰

係講以前湖迷，人地做乜都有得抽

太陽咁早簽肯定無錯既

誠意黎架

揸住我皇入唔到po嘅
潮迷會暴動都似

應該6-8
睇沾有幾出力打
講真上年下半季都>50% 啦

鎖定西二wor Ching

下年西岸起碼45勝先入到

印象中，如果球隊肯開五年 max QO
無人試過簽 3+1？

唔好唔記得下半季換左半隊先頂到

上年都接近48

半隊？ 想問除左it 比盡你計埋Frye 仲換左咩

挑戰52啦

如果太陽真係想下季衝 PO
果 15M cap space 差距好重要

D rose d Wade it9 呢到都3隻啦播

講開又覺

好似無offer 係3+1

一邊講騎士
一講湖人

講緊湖。。。Ching wfc 騎

西岸競爭激烈 加上要同大帝夾

小牛換埋daj 又多一隊 kings 還pick 又唔tank 真係唔知幾多隊要入playoff

kings係廢
唔關佢想唔想Tank事

潮冇論係班新仔定新簽個堆我都唔知會點夾吾皇

我皇：朕會一統西岸

Kings 真廢

有30勝我咩7都得

西岸得灰熊會tank

成班性格行先嘅巨星
禾仔同佢同期壓唔壓到佢係問題

Marc , Conley 慘

會員好番嘅就唔tank啦

熊要爭po應該

玩到咁大

唔好理點夾啦，吾皇會唔會上心同佢哋夾都成問題
佢隨時自己刷到28+8+8，求其打到50勝就算

又唔會hea到咁

non-max 有
印象中 max 就真係好似無

西區求其50勝我諗係我湧至得

Love當年同狠係4年Max

求其

kings沉咗唔知幾多年
完全沒有起色

求其都50win?

不過有50wins 好大成就了

@病Ching召喚

俾我同kings老細個女黎場性交轉運就得架啦

20定21先無保護 請jb都想入playoff 勇者

yes 3+1
印象中係木狼唔肯出五年 max？

呢D粗重野等禾黎

爺爺你重扯到

如果KAWHI 今年TRADE去湖人 下年佢可以續到最大份約係幾多

其實有無知人NBA 罰既錢/稅，最後係邊個袋？如果係NBA 自己袋甘未fat fat

五年億8好似

好似老細圍內分

唔交稅個D

我承認佢個樣係生得比較唔健康 但d球皇片好好j

<3

5年180m左右

一半NBA收
一半Non Tax Team分好似係

workout垃撚圾

打完第一場summer league 先講啦

真係唔多睇好 高中都好j
大學俾佢舞
跳得 higlight實好睇
球技 運球技巧都好raw
打波又冇腦 守波又唔disciplined
不過仲後生 有時間
我都希望我睇錯

我幾驚金塊14pick揀佢

除左kp 外 nyk 呢幾年簡人都77地

Kp = simc 唯一條作

Ys trade走tim 少已經on9
再組五星戰隊仲on9

收皮啦湖狗扮可憐

今年續左下年冇max位
到時有free agent肯黎都要貼野送走brandon knight+waive bender/chriss

Booker簽果份如果有opt out或者30％ incentive，McD都會俾人屌

佢一定唔會qualify rose rule，所以唔洗擔心

下年mvp

Trade走tim仔其實唔on9
之後比大約tim仔先on9

呢樣又真
guard位真係唔駛點好擔心

得6個位，排多6個都未到佢

比大約tim好似唔係simc 搞既
上年選既法國仔好似又麻麻 今年tank好過

搵到依段，以我理解佢係eligible，所有報導都話佢有。

In order to qualify for the higher maximum salary, players must meet certain performance criteria1. At least one of the following must be true:

The player was named to the All-NBA First, Second or Third team in the most recent season, or both of the two seasons that preceded the most recent season.
The player was named the Defensive Player of the Year in the most recent season, or both of the two seasons that preceded the most recent season.
The player was named the NBA Most Valuable Player in any of the three most recent seasons.

For example, if this is the 2018 offseason, then a player meets the performance criteria if he accomplishes any of the following:

Named to the All-NBA First, Second or Third team in 2017-18
Named to the All-NBA First, Second or Third team in both 2015-16 and 2016-17
Named the Defensive Player of the Year in 2017-18
Named the Defensive Player of the Year in both 2015-16 and 2016-17
Named the NBA Most Valuable Player in 2015-16, 2016-17 or 2017-18

kp好似out for season

傷acl 岀番黎都唔知點啦

應該未得住，拎住個DPOY先啦

Kp抖一季 今季tank到盡仲好

Nyk呢兩季揀啲人都好raw
上季有dsj唔揀走去揀法國仔

你嗰個係supermax嚟，下面先係rose rule

- Selection to an All-NBA team (at any level) in the player’s fourth season, or in two of the three seasons between his second and fourth seasons.
– Selection as Defensive Player of the Year in the player’s fourth season, or in two of the three seasons between his second and fourth seasons.
– Selection as MVP in any season from the player’s second onward.

不要再提了 垃圾管理層

揀完法國仔唔用，但係用jack同mudiay

trey

What is the Designated Player rule? What are the performance criteria for earning a higher maximum salary?
Certain players can receive contracts or extensions that are more favorable (in years and/or salary) than they ordinarily could receive. This applies to players who are finishing their rookie scale contracts (and other players with four years of experience), who can receive a starting salary up to 30% of the cap (which is normally reserved for players with 7-9 years of service). It also applies to players who are finishing their rookie scale extensions (and other players with eight or nine years of experience), who can receive a starting salary up to 35% of the cap (which is normally reserved for players with at least 10 years of service).

In addition, players signing a rookie scale extension can be designated by their team to receive a longer extension, totaling six seasons (including the season remaining on their rookie scale contracts).

你上面果個第4年，我懷疑佢係講緊rookie contract完左既most recent season

想死 睇下今年換左新教練會點

新教練應該有好大幫助既
又pick左Mitchell Robinson同Knox
但想問Trey Beasley兩個點?

雷霆重要未齊腳

唔只依個數
下年一定爆
罰到好甘

咁玩命硬食幾年
咁有信心

一年啫都係

倒錢落海

ON99 提早續書人 市面大撚把 PG SG
30M

東岸好難tank

Tim少爆到下分都分分鐘35勝

勁過佢既唔黎啦

靠tim囝=輕鬆tank

兩個都算係打起咗

波兄成日錯對我紐

呢d億億聲新仔唔知有幾多會變垃圾約

針

好似未續 我麻麻地trey

唔只一年 你睇第一頁人工個website

我反而覺得法國仔幾好喎,打法成熟,有防守,有膽色,吾皇都夠膽嘈

Trey好似仲有一年約
Beasley就應該唔續 始終簽左mario

有冇ching 每次見到甜瓜笑都會扯旗

呢件好野黎 不過個教練傻閪無計

下年得分手 abrines 金色轟炸機完約啦
呢到到冇左三千幾萬
交都唔駛咁多

pf

係 但冇樣野係突出呢最弊 但岀佢都好過岀mudi 仔妹下妹下

太raw 佢練到射波已經夠哂做 冠軍隊伍拼圖

我見到佢不期然硬左

個拳頭

Ching 唔sick 波

係就係數據有水份
但我數唔到有幾多個g係好過佢而球隊又肯放走

洗唔洗依家續? 有RFA唔急
要大搞 睇埋今年新秀打成點再睇
提早續 出年無空間搶人
ARIZA都係簽1年 睇住下年黎搞啦

留名，等睇雷霆爆

I. Thomas簽魔術

IT狗?

睇完雀依啲例子邊敢再等rfa先續

係 岩岩網上睇好似Firm左會簽
傾緊簽幾年同幾錢

做山寨王好過

應該係啦
話時話IT9究竟算體系球員定點
好多人話佢冇少帥套系統幫佢執手尾佢就好頹

我帝又比人大抄了

BOOKER 唔值30M

少帥個system將佢缺點隱藏左
例如 防守俾人打爆 身高唔夠咁

今年係騎算係暴露晒出黎
再加上佢又鐘意過半場鳩推三分
當時我瘋狂咁屌佢老母話佢戇柒鳩

你覺得啫，我自己覺得無咩問題

爺爺幾時簽番聰明

邊個新仔外線勁得過佢

其實佢本身都有第6人料
係塞個季少帥system令佢打出mvp級水準
單講進攻it 絕對唔弱

之前未好晒，搞到佢慢左好多
依家話手術完已經好番晒
都係祝佢仲有得打

攞廿分然後隊波一路向tank囉

不過魔術簽番個正經PG都好既
唔想M.Bamba就咁Bust左

一係8Mx3年一係QO

太陽操作可以好d姐 同埋30m...
mcd

8m3年

24/3
打得差sor

值唔值到好 就算想有誠意 呢個時候簽係好事?

爺心如鐵

雷霆想點呀依家
反正都係兜埋件教練走啦

It狗。。

it狗一向自己攻好少同人夾，
叫bamba學做工兵？

咁Bamba係咪Bust硬

同袋利差唔多啦

BAMBA俾咩直揀到已經算慘
尤其咩直管理層呢幾年好多白痴野

算啦大腸班仆街low ball左咁多人

我諗係太陽fans都會覺得唔好煩塞曬d錢比booker睇4年 booker jj bridge ayton算

IT狗進攻係有料嘅

你覺得一路換教練就解決到？

Magic真係搞笑 遲遲唔處理pg位 家下無咩fa先黎簽it
就算打翻表現 都係第六人格 Gordon Issac bamba食自己

咁嘅陣
叫蟬師出黎教啦

癲鋒Jordan都唔夠呢隊勇打

Bustley 同 Bustba

grayson allen roy duck

第一場就t foul

jm9

Melo 迷

笨巴無PG,玩撚完

GM想go against conventional wisdom都要講politicial capital
你係pop或者ainge依d級數既，話hold一年，fanbase都會俾個benefit of doubt你
McD做左幾年，最威果次就係draft到booker，如果懶叻搞到出問題，佢以後唔駛係front office做

走咗就打起架喇

老細係禾Fans+Red欽點
禾應該唔會比人炒

西波巫今年wall 河 猴

同埋Booker如果30M available，大半個聯盟即刻9沖啦
成日話佢擦分，你講下有邊個長期被包夾有咁既數據而又ok efficient
21歲年年進步、有射術、可以打pick and roll，off ball，仲開始develop緊playmaking
你覺得值幾錢先岩

你個名教啲閪徒弟出嚟，仆街死啦你

任何一隊重建隊拎到個booker都會合埋眼俾頂薪，有乜嘢好諗

屌牙又關禾事

有時可能係老細有比壓力

仲要有大進步空間

除左睇cap hold 仲睇埋誠意既

始終未必跑完呢份約就分手

俾就冇問題既
佢對唔對得住呢份約真係睇定D先喇

不如講下有邊個pg會對魔術有興趣？

喺波台我真係唔撚敢話自己垃圾猢

依家各取所需啦
It有得打正選，咩直又要正選pg

咁一早就咪好似好有部署咁送走Payton啦 Draft又唔試下選PG 咁都係人地問題呀?

可以狂玩拆屋

唔同意第一句
除非已經係聯盟 All-NBA 級
由 rookie scale 升到去長約頂薪果一刻，value 已經唔同曬
Wiggins 係一個好例子

話唔埋一早睇中trae young
點知又俾鷹截咗，
跟手又覺得sexton同payton又係乞衣頭冇分別

唔max咪比人屌好似magic咁
年年tank但無目標
一到約就拿去trade
呢d垃圾隊根本無希望

名記Zach Lowe在節目中談到了此事，灣區媒體The Athletic的主編、名記Tim Kawakami稱，勇士隊員集體表態，拒絕了球隊想要追逐Dwight Howard的計劃（the Warriors collectively said no to adding Dwight Howard to their locker room.）。

咁姐係無Plan B囉 連Plan B都無 死得啦

LeBron此次加盟湖人隊將繼續穿23號球衣，就在不久之前，前湖人名將Ceballos曝出了一個消息，從這個消息看，LeBron的情商確實很高，而且很尊重名將。Ceballos表示James曾經打電話諮詢過他的意見，LeBron問他自己是否可以穿23號球衣，而且希望得到Ceballos的祝福和支持。如今LeBron宣佈穿23號球衣，顯然Ceballos是同意了。

簽依d長約頂薪，講緊係project Year 5-9既production同之後既trade value、bird right
25％max既，基本上league top30都對得住有餘，Booker冇大傷輕鬆做到啦
Wall果d supermax就要top5先值啦

Kerr:老細叫我黎問你地要唔要鳩猴
湧：唔要

「一年前，在我加盟雷霆之前，我曾想要去湖人。不過不幸的是，我並未被交易至湖人。湖人沒有得到我，我被交易到奧克拉荷馬。對我來說那是一件美妙之事。」

George隨後還談到他在雷霆的經歷。

「雷霆會展開雙臂擁抱你，他們很真誠。他們會讓彼此之間的關係變得真實。我覺得這的一切都是那麼真實。我和Sam Presti、威少的關係很好。在這個團隊中，我感受到家庭和兄弟般的情感。」

究竟俾龜龜催眠左幾耐

Pg唔想做大佬 係okc最岩佢打 輸波又唔會比人屌

比齊羊刷數據打波既話，我睇好鷹隊下季贏唔到18場

everyday
忍唔住由第一集再翻睇

仲要依家先21歲

講得太好~

應該5季就破鳩比鐵王記錄

trae young對灰熊個場上半場打到sg咁真係好垃圾，下半場做返pg嘅野就好咗好多，起碼見到有組織能力

湧：屌 廢事連登仔又抽我組五巨頭

送走payton tank for young唔算部署？
重建隊揀最有talent個個又有錯？比人截糊跟住為左pg位miss bamba咁先真係搞笑喇

hi柒頭

Bagley就見到佢身體天賦真係好高，明明幾球單打都係技術唔夠，但靠自己身體都隔硬入咗

西班牙孖寶你老友呢？

Sorry
禾喺垃圾隊刀刷吾到😞

一次覆曬
Booker max 絕對無問題，純粹係想講 value 嘅問題
唔應該提早續呢樣上面講左，唔再講

可能驚今年又tank逼到booker食qo之後走人

你有嘅係未來

系 禾而家先22碎
細過好多波台會然

少煮好波!

hayward就算鳩數啦 想走就想走啦咁多藉口
仲要走完唱 上年等佢去utah俾人Boo 點知傷左
果陣有邊個覺得佢值頂薪?
雀屎果陣心諗有人俾我肯定match
如果無人俾 就數據同市場價都唔值啦
未聽有邊個會因為呢樣野記仇
雀屎衰就衰在係utah

新a米

A米再大隻啲

為佢好就唔好呃佢啦

留死前要俾啲鼓勵佢
等佢開開心心咁走嘛

好似講啲
你做得好好呀
要加油俾心機頂住呀
放心啦會冇事架

下季要加油呀
我係你fans黎架
我好愛dlo你架

又話一行一善

我係加速輪迴
叫做左野架啦

少煮下年就第4年 至少都打到阿牛咁啦

要it餵下波玩下pick and roll一定冇問題
上季傷完打得差d就變左地底泥

重點係佢都唔撚打pnr
pick完就射

邊隻字見到我話用Bamba個pick選PG? 講緊係Draft入面 試下Trade個pick番黎選個PG都好過無呀

岩呀 入面執板啦 IT一定自己黎 如果佢做到咁多組織野 就唔係第六人打法啦

點解一定要draft pg？又或者你覺得魔術應該整個咩package去trade翻個pick for a pg而個pick順位又係唔低？
換得翻黎既我諗唔會好得過it幾多？

咁想要PG拎v唔識串去換德國朗度囉

換個20到嘅pick都pick到aaron holiday依啲有potential嘅pg，再唔係second round都有好多pg揀，好似jevon carter。依啲pg就點都唔夠it狗勁，但係咩直依家都要繼續tank，喺自己冇pg嘅情況pick個pg返黎自己練下都好應該

昏迷左幾個月
請問nba發生左咩事？
我隊愛隊太陽又有咩搞作？

用it已經係tank

要tank多年

神同我講太陽下年總冠軍

可以昏迷多一季都得
明年今日再問都未遲

入po當然咗

我又未覺得咩直情況壞到咁
下年暫時未有個top prospect pg去令咩直tank住嚟pick
依家搵嚟it控場其實未尚不可

咁你講緊部署 我咪同你講部署囉
未完季就放左Payton 咁隊波有咩PG係人都見到啦
咁你話咩諗住Draft Young 無問題 都要有後備plan架
我認同個pick要選Talent大於Team Need 咁咪選Bamba 無錯喎
我夠知Trade個pick番黎 順位唔夠高可能得出黎既質素唔高
問題係咁都要搵個人頂檔架
咁你又覺得有「風險」
咁咪唯有希望FA做到野囉 問題係你講既「吸引唔到人黎」唔係第一日既事啦
你又要唔係FA前做野 到FA黎啦 又要講「吸引唔到人黎」 後知後覺囉
IT唔係唔好 但家下係要個正選打法既PG 姐係有一定組織力呀 就算實力低D都要架啦
成件事根本就無咩野好意外 同預計接近 咁唔係自己無plan B係咩呀
如果吊佢無plan B都唔得 Magic呢隊波真係值得你支持呀

唔係壞到咁唔係重點呀彭導
我個人係Focus Magic Front office既表現
事實係極大部份野 好似係Gordon續約 Hezonia走等等都係同預期一樣
明知道FA無咩吸引力 但又想等到FA先黎做野 結果咪就算無得好選 係無咩選擇下簽IT囉
浪費Arron Gordon時間

其實MAGIC 下緊一步好大既棋 佢肯定JAMES會黎所以唔PICK PG

有JAMES真係唔洗PG

睇呢兩場SL d片 young都幾大問題下 身體對抗比想像中仲差 進攻時比人撞幾撞就炒硬咁濟常規賽點玩

同埋啲選擇好差，成日鳩射，未pick完又射，當自己仲係大學咁打

有啲直頭離晒譜
框都唔中
Bust味濃

手感仔害人不淺

屌那星，有下中圈個logo過一兩步就射

都知可能要時間養 但睇落比想像中大問題 對抗太差影響埋傳波射波 pick又pick唔好 啲curry式遠程炮又打曬鐵

請珍惜0號會然

西波巫砌砌下都j得過
牆 標 侯 porter/ morris
sato 河仔 oubre/ jeff green/ ian mahinmi/ 新秀
可能入到東決

真係當自己手感仔

我就係唔係好明你一路想講既plan B係乜，你又話續AG放mario係預左，簽it係預左，咁點解會關咩無plan B事？我會話去到開季都無pg入隊咁先算無plan B
draft唔到首選pg，點解一定要trade個pick翻黎是但要個pg先叫有plan B？博下留翻fa簽就唔叫plan B？無左個首選既pg，用即戰力trade for pick draft個pg咁球隊實力咪又係跌左要觀望未來？咁咪又去到你所講既哂左AG既時間？
魔術根本就年年都想開game，如果真係好似你講有一定組織力呀 就算實力低D都要咁fa都仲有唔少，甚至話jose calderon，brian roberts都唔荒驚簽唔到，我會話點都好過再draft人黎練，問題係如果要想好似你咁講唔好哂AG時間，簽it已經算係唔錯既選擇，或者學上面有位巴打講換dennis schxxxder翻黎囉
總括黎講，我又唔覺魔術暫時既操作有咩差(當然唔係話好)，拎住AG又仲有新人要練既情況下，fa簽即戰力pg一路打一路練我覺得好合理

拎晒d pf換個pg返嚟，簽jabari

入硬

next jimmy federette

咪玩

下年綠76升級咁多
仲有隊一人之下 萬人之上嘅速龍
同lv仲有公鹿

最好就換到Beverley

Beverley booker jj jabari a頓
g fucking g

巫都操作得算幾好 卡死哂cap space都補到強

有人buyout 先係咁
如果安東尼想buyouts 簽埋安東尼都得啊

安東尼buyout既話唔係去湖就去箭架啦

回家啦

唔好咩？

個陣幾好丁

有jabari 不了

聽到塞 76 速龍 公鹿依D入面都係有怪物級既人係到

但一個JAMES 可以KO晒

JAMES 無左之後佢地終於可以打波

係東岸D人眼中 打JAMES 慘過打勇士

小露寶X夫子(2018-2018)

咁打勇士假假地都有枝東冠flag

Lbj 真係一輪就有機撞到

Parker 去大腸有神醫
對佢黎講都係好事

挽留 啱啱我細妹搶咗我手機
我已經話咗佢 jabari世界第一
去大腸呢啲隊簡直侮辱咗佢

the damage has been done

爵簽左飛佛，姐係無機
最好真係太陽，第二就係鹿(有face)
其他就真係打返3號位做球皇

但佢一日改唔返d傳返個波俾人嘅性格一日都好難做highlight 球皇

介紹當無數

ok 佢都好似有喺度出沒
嗰個咩 叫angelo都係垃圾 就係佢
真人ok 不過臭g嚟

本身班隊友對wall有怨言，
加埋howard

巫個更衣室九成出事

細妹

出左啦

Wall都係麻煩友黎

牆猴 快樂籃球

上次帶你同我屋企人食飯嗰次你咪見過囉

下季當睇戲咁睇

麻煩一回事，
Wall持球時間冠絶聯盟，
加上beal今季又打出自己風格，
Howard又咁愛球權
Scott brooks頭痕

Minnesota withdrew qualifying offer on Nemanja Bjelica, who will become an unrestricted free agent, league source tells ESPN.

我雀is ready

Howard 應該打一年

巫準備重建賣wall

沒有gortat哪有牆

50%highlight 都係wall x gortat，25%係wall x porter 25%就係佢自己

Wall x beal可以話無

Wall打左咁多年都無去到痴線佬level

佢係好撚勁，實力高過beal

但基石嚟講可能beal好少少

如果兩個夾唔到就分開下，季中季前john wall走我都唔意外，但應該無人會接

下季我巫真係J到出血！

呢啲白人高射炮真係入邊隊都岩洗

黎76人好嗎

想問下湖人依家個陣容係點？

呢條友個樣仲mk 過尼馬

太陽忠實fans真係唔撚明
waive tyler, 放payton
但用哂cap space俾ariza
邊撚個打pg?
Shaq?? Booker??
Booker仲要講明唔鍾意打pg位

同埋sf, pf位多人到, 千期咪撚trade走tj warren
計埋work ethic, tj ceiling仲高過jj

Gsw

TJ Ceiling高過JJ

而家無人定位咩pg sg全部都叫guard 架啦

同埋球權比刷分仔 求其搵個人控波過半場再組織啦

tj 一定trade 走
jj work ethic 邊度唔好？
唔好可以半季進步咁快？

西蘭花剪晒啲頭髮都仲有6-8

woj：因為牙波啲人爆咗牙波傷嘅消息，所以湖簽rr9警告牙波

即係警告ball爸唔好搞咁多野

對眼生得靚

好靚仔

真，下季巫師五個實力派

三個偶像派

Rockets had zero interest in Boogie
咁fit都無興趣

想睇更衣室真人show

唔多arm火箭個體系

我諗最主要原因係好多隊都介意佢半季打唔到

潮人就係咁

Howard 同wall夾左一季啦

佢同Beal都唔太岩key

咁佢要同walker夾呀嘛
新partner

可唔可以直播埋更衣室
好似收視重高

緊係啦，西岸穩入嘅得箭湧
要贏湧就要開得大過湧

如果公鹿搏佢，出返嚟有90%就好了

有講生日快樂喎

不過作為當家們佢地似同事多d

CP3 係度你想佢地日日打交咩

真係打既KD同表弟都一齊打波啦

私生活好似冇乜交集

今年大和解

黃蜂wall出名好相處
都頂唔順猴
我就唔信walker頂得順

Wall打華盛頓架
Walker先係打夏洛特

巴打你搞錯左

愛羅既係咁唔好怪佢

邊到睇頂唔順？

迷少煮通常都係弱智

9成

今年2k會唔會kd最高分

隻眼珠靚到

仲會係我皇最高
邊個係封面

source?

湖人有人9字頭真係唔係好慣

Legend 版潮人咪有囉

當然玩現役，legend 版換極人都9字頭太屈機，唔想用

(Aldridge) The sense around the league is that Kawhi will end up in Philly unless the Lakers are willing to include Ingram or Kuzma in a trade."

唔係掛
Kuzma 單換都肯接受？

Oh

即deal la

比兩個pick 公牛食埋deng

Kuzma + Hart + pick 我都即刻去碼，如果MJ 咁都唔換既話佢個屎忽交比你

用湖打上史上最強

可愛D新聞咁撚騎呢 都唔知邊個先係真
琴日先話唔想去湖人
今日又話佢對快艇無左動力 想去湖人多D

正常人都會想做1010都唔想做電信數碼啦

雖然都係csl

是但啦都開始睇到麻木

對刺撚無影響啦

係湖撚心驚膽跳姐

無大飛撚

可能全部都係佢團隊放風黎抬價壓價
由始至終可愛本人都好似冇出過聲

trade左啦

無岀過聲，係咪可以理解係佢默許？

我覺得有就bonus 無都接受
我信bi會成材

應該算係
雖然佢本身都啞啞地
但啲風吹得太快太亂
真係想去邊佢自己先知

唔明大飛點解唔出手

12pick 加Tobias

LA 得兩隊姐...Lakers 同Galaxy

tobias我雀下年book咗

所以我覺得有bi 唔deal

其他任比

要埋d廢物

恭喜恭喜

下 好過jxxxxx pxxxxx先啦

到時早啲到

你當Dodgers 死架？🤧

開名！@！#！#￥！！！

咪嘈回鄉果日一定到